<resources>
    <string name="app_name">News App</string>
    <string name="txt_title">Camellya, Resonator Misterius dengan Kekuatan Ganda yang Menjadi Sorotan di Wuthering Waves</string>
    <string name="deskripsi">Kehadiran Camellya, seorang Resonator bintang 5 dengan atribut Havoc, telah menarik perhatian para pemain game Wuthering Waves. Dikenal sebagai Bloom Bearer dari Black Shores yang misterius, Camellya membawa gaya bertarung yang unik dan latar belakang cerita yang kelam, menjadikannya salah satu karakter yang paling banyak dibicarakan di Solaris-3.\n\nCamellya tampil sebagai sosok anggun yang mematikan di medan pertempuran. Dengan pedangnya, ia melancarkan serangan jarak dekat yang cepat dan tanpa henti. Kemampuannya tidak hanya berfokus pada serangan fisik, tetapi juga pada peningkatan kekuatan diri melalui Forte Circuit dan Outro Skill miliknya. Para pemain akan menemukan bahwa kunci untuk memaksimalkan potensinya adalah dengan mengelola Concerto Energy untuk melepaskan serangan Fusion yang dahsyat. \n\nGaya bertarungnya yang dinamis, memadukan keanggunan dan kebrutalan, mencerminkan kepribadiannya yang kompleks. Di balik penampilannya yang tenang, Camellya menyimpan sifat haus akan pertarungan, memandang setiap pertempuran sebagai sebuah permainan untuk menguji potensi sejati lawannya. \n\nLebih dari sekadar kekuatan bertarungnya, lore atau latar belakang cerita Camellya menjadi daya tarik utama. Terungkap bahwa ia pernah dikenal sebagai "Lady Flora," sebuah identitas masa lalu yang berusaha ia lupakan untuk melepaskan diri dari kelemahan. Memorinya yang terfragmentasi dan hubungannya yang mendalam dengan sang protagonis utama, Rover, menjadi inti dari misi pendampingnya (Companion Quest) yang emosional dan tragis. \n\nPara pemain yang telah menyelesaikan misinya menemukan sisi lain dari Camellya: seorang individu yang berjuang dengan ingatan yang hilang dan takdir yang tampaknya terikat erat dengan Rover. Dualitas antara kekejaman yang ia tunjukkan dan kerapuhan yang tersembunyi di masa lalunya memberikan kedalaman karakter yang luar biasa. \n\nKomunitas Wuthering Waves secara aktif mendiskusikan teori mengenai asal-usulnya, termasuk kemungkinan bahwa ia adalah seorang Resonator buatan. Sifatnya yang bebas dan tak terikat aturan semakin menambah misteri yang menyelimuti karakternya.</string>


</resources>